澳洲繼續承認BNO申請WH 日韓意紐向外媒表示BNO仍然有效

BNO｜澳洲續承認BNO持有人申請工作假期

特區政府發言人表示，由於港府已不承認英國BNO護照作為有效旅行證件及身份證明，工作假期計劃下的香港參加者，只限於香港特區護照持有人，特區政府已透過駐港總領事館，正式知會14個與本港簽訂工作假期計劃協議的國家。 英國外交部發言人說，香港政府無權決定外國政府承認哪些護照有效，英國會繼續視BNO為有效旅遊證件，並繼續發行。澳洲內政部說，無法回應港府可能提出的任何建議，強調澳洲簽證的申請要求，已列明在部門網站。根據內政部的工作假期簽證網站，簽證的申請人必須是來自19個國家或地區的公民，包括持有BNO的香港居民。

路透社早前引述西方外交人員報道，很多國家都不理會特區政府的要求，認為只是港府試探，港府無權要求任何國家承護哪些護照；亦有外交官表示，港府舉動接近挑釁，指香港作為國際金融中心，這種並非香港政府以往的行事方式。

部份同本港達成工作假期協議的國家，例如日本、南韓、意大利及新西蘭向外電證實，仍然承認BNO作為申請簽證的旅行證件。南韓外交部指未收到港府信件，有收到信件的匈牙利表示，開始商討修改工作假期計劃。目前未知美國是否收到信件，國務院發言人指，仍然承認BNO作申請簽證的證件。

原文網址：

香港政苦好撚7

面係人地俾，架係自己丟

美國都冇wh
所以咪收唔到信囉

香港政府柒撚到呢.

點解港共可以咁柒

然後西方: 777 再嘈就唔承認支那護照就好笑

港共今次柒到喊

藍絲手足 輸了

大巴大巴星鳩死柒婆

再嘈多兩嘈，一陣人地取消你特區護照免簽，或者調返轉唔承認你特區護照，咁就真係搞撚笑啦

匈牙利歐洲毒瘤

支持強國反制
拒絕承認 日韓意紐澳 五國護照!!

有收到信件的匈牙利表示，開始商討修改工作假期計劃

人哋叫你跪就跪，垃圾到

唔承認特區護照??

暗瘡毒撚迫mk仔表態自己係咪樣衰

下一步柒婆就會取消工作假期計劃

發爛渣攬炒

唔似啦，匈奴

匈牙利斥制裁中國特別愚蠢

面就人地俾，抵啦港共

好必佢地脫歐，同鄰居塞爾維亞組隊聯盟好過啦。

要你地去大灣區
唔好當你既敵人真係咁蠢自己搵架丟